鏗鏘說 (一小時版)： 林夕:放下與執著

鏗鏘說 (一小時版)：
林夕:放下與執著
Oct 24, 2020

RTHK 香港電台
1.03M subscribers

回顧詞人林夕經典之作，由他的成長談到學佛，如何走過執着與放下的掙扎。
Music in this video
Learn more
Listen ad-free with YouTube Premium
Song
Emotive Piano
Artist
Leo Daniel Nissim, APM Music - Kosinus Production Music Library - Kosinus Arts
Album
EMOTIVE PIANO
Licensed to YouTube by
AdRev for a 3rd Party, AdRev Masters Admin (on behalf of Kosinus Arts); APM (Publishing), and 6 Music Rights Societies